發現左個算係默默撐過香港人嘅澳門channel 好過微辣多多聲

之前連登班垃圾微辣打手又話澳門有廿三條仲想微辣點

屌，人地夠係澳門 咪照樣有出聲 微辣同班打手你地含撚啦

啲小朋友剩係識睇suggested channel

睇微辣=支那人

推

片的質素好過微辣

啲葡文好似好勁咁

佢地啲片鳩得幾好笑

有條女大波波好正

但佢好似無咩人識

好好撚多 起碼知佢地仲敢發聲 唔似垃圾微辣

個個淨係識微辣 明明佢地高質過微辣多多聲

團結港澳黃圈
一味樹敵長遠唔係件好事

佢地好撚多女 著哂低胸咁 係幾正

應該係混血兒

有一班五毛長期分化港澳 長期講到澳門人點衰點衰

事實就係好多澳門人同香港人都一樣反共 雨革同反送中都一直唔少澳門人撐緊香港人

好正開始多人睇

有個似av 女優

葡文

個條女好正 勁淫

推佢地好過多人睇垃圾微辣